【年經post】而家買Samsung仲使唔使交會費？

雖然今日***做咗剷除萬惡360表面功夫。就睇買嘅人接受程度囉

係？
點解星哥接受剷除360既？

你唔知***之前好幾年機裡面帶住個大陸360檔案資料數據？會背後上傳唔知咩資料去中蟈server。
講番用機。Android9之後算ok用得過。不過一定要買8GB RAM版本穩陣啲

交年費

各位注意，罷買三星電話
【Reddit大發現】所有三星電話，都裝左支那spyware！

推